====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cet urbanisme total c ’ est vraiment le troisième âge , l ' âge actuel de l ’ urbanisme et à ce moment il apparaît un phénomène assez nouveau , c ’ est qu ’ au fond on s ’ aperçoit que toute la période précédente , la période architecturale de l ' urbanisme avait exorcisé le client ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

